［木狗肯做野未］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［126］

上水

負皮

on9 topic

嗨

又鬧啊木

On9 topic

負皮左

辣殺topic

木狗幾時死

講波又好講女又好
拿拿聲推爆佢啦

有咩慘得過有錢都買唔到人

嬲能左

木狗:買兩個比你仲唔夠?再買多兩個我教得啦,仲洗你摩佬教

今日岩岩分手一年

今日岩岩分手一日

missing rooney

重post

波事春秋個fb 出左個著敵對波衫睇猁狗個post
都on99 成班反曼 我個日去見到幾件阿狗又唔講？
13年曼聯黎港有人著猁又冇人提？
下下針對 垃圾

睇左半場今朝波
LIN去邊邊, 另一邊就有攻勢

一日咁快有心情上連登

miss blackett

朗隊

永遠懷念朗隊

希望大家今年支持大米
佢進步咗
而且仲係咁靚仔

其實木仔又好慘既
想買人又俾人㩒住搶
一下轟過去硬食水魚價 一黎曼聯以後買人就仆街 二黎又唔知點同股東交代
買人慢少少又俾球迷屌

猁不嬲都係仲煩過女人既生物黎啦

當我愛上朗隊之後
我就知我唔會再愛上其他人

he = 我曼azp

笑鳩個fd話佢21分鐘起立拍手。講兩講即嬲

買左國米波衫未

靚仔version

印咗馬仔

活華特死全家

lm

可能我自己提出先 冇咁痛
加上 請左一日假 係屋企整理左成日心情
冇野既 拎得起 放得低嘛

我仲係咁掛住佢

猁唔緊要 不嬲當佢on9
但波事春秋唔夠中立 玩針對 挑起反曼情緒
最緊d反曼又唔講阿狗？軌又唔講？

Lukaku had fewer unsuccessful touches (77) in the Premier League last season than:

Costa (107)
Sanchez (94)
Kane (83)
Agüero (79)

👀 #MUFC

分左手十個月 重未放底

人地就係故意嘛

係愛呀

你有freestyle 嗎？

你都食左人隻豬啦牙希，算啦

用去靈堂黎比喻猁啲比賽 呢個比喻一流呀

無 正係拖下手仔kiss下炸
依排諗係街撞到佢應該點 最後都係決定扮唔識
但諗到咁就好想喊

話說有位手足教曼區巴打買波飛 個條link係咪係上一個post?

好似係上上

唔該晒 搵搵先

性格內向又矮好難搵到女 自己要求又高 想死

拍得好短？

雞頭堅持婚後性行為

但係咪連波仔都冇揸過

差喊多年半

咩都做哂 係無扑

口爆咗不枉了

無扑唔算拍過拖喎

好平常既事黎🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

佔晒便宜啦

You will never die alone

貢禾矛拍過啦

比人佔 欺騙我感情

迷唔迷西先 迷西就遲早會遇到你另一半 信我

用好的我 把過去壞的我 都換掉
俾次機會我ok?

咩都做晒包唔包屌屎眼

真係有人睇

未屌過呀仆街

我迷左十年 點解重未有？

波事春秋都唔算係反曼了, 果個波波池仲仆街啦, 見無咩POST就間唔上出D引抽反曼POST, 仲撚狗, 成版都係反曼回應, 唔睇好耐!

迷你個名 迷3 4年前嘅西

真係唔明撚羊做咩成日講拒絕婚前性行爲
明明口爆埋

貢我真係矛性行為喎

Oral sex 唔計
Clinton講 好似係

邊個話文章一定要中立？
白粉 毒果有眼你睇

呢個聽過 咁唔中立不如直接開個反曼池啦

都唔知好嬲定好笑

分左手既女 都冇係街撞過 明明大部分都係住同一區

共勉之

請問呢度係咪成人台, 定係感情台你老母
利申: 同條女拍3年散左半年

學術台

依樣真

呢度講得最少嘅就係波

我都三年

垃圾波不值討論

又講女

之前有巴打咁有心打買飛朝聖方法
做咩唔以後post 喺page1

唔一定，港女波路提升咗

咪又係b-c之間🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

成班人生失敗者

撚羊執到啦 含撚正過屌

Agger
我覺得應該要放
1. 朝聖買飛、揀位
2. 朝聖去卡寧頓等簽名
3. 買波衫
4. 寄信問簽名
嘅攻略係page 1 comment 1

我可以幫手整輯～

我只係想要愛炸

你貢得閒唔洗做野？

街𥄫咋 ，d up 真係未搓過

同我拍拖

愛是含鳩很耐，管家婆嗰時同你含得耐唔耐？

含撚最正

Lukaku都幾勁

其實1，2都想知

不嬲都話尾機

唔是基 梳

同我含個啲都係女

望見她的身影已無法佔有

咪又係aa同a之間

Oh~Won't u stay with u~

Oh~Won't u stay with me

幸好還有你😘

咁每日總有d時間空閒可以做下嘅~
同埋我地獌區有咁多人，大家比d心得出黎，都唔會話幾難要花幾多時間ge

yes

hehe

是咪有咩5會？

絕對冇

我想你每日含醒我

有冇巴打識整揮旗表情 我見出面整得幾靚

上左曼區咁耐，見不時都會有曼迷巴打留言問，邊度買曼聯波衫平呀同埋質素好呀﹖想朝聖又係邊度買飛好呀﹖等等等等。有見及此，小弟想幫手整輯一篇FAQ出黎，方便大家睇。由於暫時得小弟一個整，可能需要一段時間。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以下嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ放係第一個comment度，方便大家睇。覺得冇需要嘅請ignore。
FAQ問題：
1. 朝聖買飛、揀位
2. 朝聖去卡寧頓等簽名
3. 買波衫
4. 寄信問簽名
Link:

ddg 心諗...

屌咗出聲

最好比返credit 作者啦
(特別感謝 xxxxxx 巴打撰寫） etc

山狗似係去PSG 又少咗個選擇

多謝巴打

啱啱開Berbatov巴打你個google doc，先發現都好詳盡
可唔可以根據你個個再加野上去﹖
我另外會搵埋其他資料

有呀~~~ 已經加左。

韋西咸 今個夏天都係咁掃貨

現在懲罰我分手分錯了麼

隔一頁就叫春 你食咁多女

馬迪done deal了

DLLM OKAY ？

楊格bb之前好似整過

講得好

今朝摩佬講到明想要，岩岩有消息指油王批准交易

打中堅前面唔反對用佢

又鳩噏

隨便拎去用 搵人放係頭2個reply幫手補充

特別係去卡靈頓拎簽名 網上啲資料都比較舊同埋散 我自己上次都無去唔太清楚

大家放心
我做緊野

你老母木狗
熱刺禁錮我快d用錢扔爆個鎖啦

你老味買我

我上年有去潮聖 去到卡靈頓都入唔到停車場位了
只可以係好外面既保安亭閘位到等d球員

幾時死

好好照顧maticBB

好撚正

而家係咪仲係比賽日第2日會休息？
通常預咩時間去等？

終於知一去不返這個道理

因為我係睇上年9月場曼市打吡 唔知係因為咁所以唔俾人入去定點
我就係比賽前一日去卡靈頓既所以都唔太清楚
時間其實我都係上網睇之前d資料 我就練波前已經去到 不過d球員都唔太理人就揸車入去 可能趕住練波
結果我就等到佢地練完波出黎先簽到

冇樣唔敢J
btw係咩事

馬迪定dier 好啲
後者好似後生啲喎

買到先講啦

dier唔係話交transfer request咩

馬迪50m
咁都買？
叫水魚曼

做乜撚50m買馬迪呀我屌你老母木狗

咁咪等左好撚耐
朗隊奉旨唔show fans

個個都知你想買個防中黎解放普巴
梗係㩒住你黎搶

同埋其實我聽d保安講出左訓練場既停車場之後應該係有兩條路走
結果上次等個邊只係得mk 拜利同清新
Hehe mata ddg 福仔同妹妹個d全部係另外個邊走

木狗我屌你老母

痴線 未done deal都比車狗笑到面黃 唔係50m下話

木仔

真係比人恥笑

下年九月長居英國 真係要預備下朝聖之旅 想學埋西班牙文

算啦
不過如果買返來真係解放到pogba
咁真係唔拘
pogba專心進攻 想起都

50m
幫人清貨
仲要貴過藥膏

50m呀
28歲呀
回塘呀
講明想走呀

有冇人要屎波零同Lin 有冇人想做水魚 各30m

木神 邊度神
要不是拉奧拿照顧你們曼聯，完蛋了

比錢人地換血 屌你咩木狗 50m唔買邊爐

屌 好心個list個幾個買唔到咪問摩佬再揀過目標囉 送錢比人清瘀血 屌你老母

續約肯定仆街 每年轉窗一定比人㩒住搶

到時又來草裙舞

木狗

普巴朋友隊嘅壞處就真係個仆街agent

i miss u⋯how are u baby⋯

球員做到野既又無咩所謂 一陣1萬人工做5000蚊野就

重用青訓囉 今季好似都簽咗十幾個新仔

下？ 買左喇咩？
邊度有講買matic

單料metro爆出黎？
垃圾報
做咩無啦啦當真

50m 我都唔信
雖然我支持單deal
覺得Matic 黎到打純防中會好勁

呢d真係後話 打返好個底先搞會更好

睇左對史雲斯個場，見證朗隊入12碼
佢係奧脫福最後一球

講番張飛，我係入左英國官迷會，再入埋香港官迷會
經香港官迷會買
好處係方便同平，基本上實買到
壞處係無得揀位，個次我就坐山頂位

完場前我沖出去西閘個度霸位等簽名
落到去已經好多人
分左右2邊
睇彩數
有d球員淨係簽右邊，有d就左邊
好好彩我簽到ddg 福仔 mata 華西 羊，
仲同到佢地合照
Hehe個日淨係影相，唔肯簽名

有野想知再講

真係求撚其就算
如果係真就當然價位太高 不過為咗阿妹就唯有生命值硬接啦 難得狀態返晒嚟

摩佬連續咁多日講咁多野都係想木仔做野...

唔係真係50M都殺呀麻....

買季票場場入去屌lin啦

應該會買 睇我屌爆連加特

用西班牙文對住lin大大聲屌puta puta

Lin英文夠屌 Cocksucker ! You are a fking runner !

啱啱對住福仔射球打飛機 發現Walker嬲鳩踼柱

我第一次識walker係前季第一場英超
搶咗肥西個波own goal

歐超大炒死蝗狗

佢撚會甘心打純防中咩

摩車二果陣OK喎

要dier唔要matic

g持

呢場 walker 真係限制到福仔進攻
之後福仔同lin 換邊 福仔就入波

lin 好客觀講
成場波都唔知佢做過d 乜9
駁腳都少 鏡頭都影唔到佢咁
今日個陣有隻世界級翼頂lin 個位就真係可以瘋狂j

Pellegrino orders Van Dijk to train alone after defender tells club he 'wants to leave
50m加屎波交換啦

熱狗不賣不買
walker 唔係得番1年約
都唔洗旨意佢地會放

呢個唔關我地事 亦唔好關我地事
拿拿臨買防中/翼

Lin 係跑得多
但成日9走
352對銀河 果場限住佢打邊 唔
個人覺得佢算踢得最好

可唔可以offtopic問野？

係唔可以嘅

ok ...

大部分回覆都係offtopic
黎黎去去都係講女

我想問一個香港人take it for granted心態

病人入醫師後，得到治癒而康復

病人如果話我比錢買服務，唔需要多謝。請問有無問題？

醫院*

學術嘢要問食屎羊

Walker守死左福死
今場最大功臣係lin
佢知自己左右都無撚用所以同福換位放生佢

btw馬仔今場其實多左傳波小左扭了

其實無答案既
每個人性格唔同
喺咩背景成長就會有咩既性格
有d 人落車會講唔該 有d 頭也不回
佢地都係比錢買服務
咁係咪一定要講多謝呢？
無得拗

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買飛最平最有保證呢﹖
答：
買飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受
- 壞處：超貴

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)

問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等簽名或合照。

Credit：(特西，曼區Post 125，#141)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)

問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126，#156、#163、#173)

問：新球季黎啦~ 唔知係邊度買波衫最平呢﹖市面咁多間舖頭，邊間印字嘅質素最好﹖
答：

Credit：

問：聽聞可以寄信去曼聯官方問佢攞啲球星相同簽名喎。其實應該點做﹖
答：
有3樣野需要準備：
1) 寄過曼聯嘅大信封 x 1；
2) 寫左你地址兼貼有回郵郵票(例如:英國既郵票)嘅信封 (for 人地寄野比你) x 1；
3) 寫上你想對我曼球員講嘅心底話嘅信

抬頭請寫上：
(Name of player)
Manchester United Football Club Limited
Aon Training Complex
Birch Road off Isherwood Road
Carrington, Manchester M31 4BH

注意：
1) 曼聯回信一般最快為20天，最遲唔會超過2個月。
2) 最好計好時間，係主場比賽之前一星期寄去。一般寄信到英國需要1個星期。

Source:
1. 《寄信獲得球星簽名教學》 ( 曼聯聯盟2，21 April, 2017 )
Link:
2. 曼聯官方網頁，常見問題六
Link:

以上所有FAQ特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】以及【曼聯聯盟2】之巴打撰寫。

一陣就會公佈5千萬加馬仔換派利是

因為我又跳多次

上面差緊波衫度… 有冇巴打可以補充下
同埋其他幾條大家有冇補充﹖

Link:

我想知呢種比錢買服務，講多謝原因

因為我覺得
1. 一般禮貌性表示下
2. 非必然既情況下
會講多謝

PSG買山神，不如去PSG執返個摸奶

唔好掛,呢兩年條友坐多過踢
落親場成個禾仔咁亂咁衝

唔緊要啦我地隊有自由人呢個位

Alexis Sanchez is currently in Paris' 8th district at the Royal Monceau hotel finalising a contract with PSG, according to @CanalSupporters.

其實我真是幾想要張伯倫
英人又岩摩狗個套肯回防
上年見到有進步
不過打唔撚到左邊

問：新球季黎啦~ 唔知係邊度買波衫最平呢﹖市面咁多間舖頭，邊間印字嘅質素最好﹖
答：以下兩間都係巴打們比較接受既鋪頭[No.7 / 21],
No.7 ,雖然價錢唔係最平，不過印字技術ok ，而且老闆係曼聯迷，自己人嘛 。
21 , 印字質素靠運氣，不過新衫的確係最快最齊碼，價錢都係平，如果買淨衫絕對係第一推介。
永久Blacklist Kitroom, 因多次親共，預訂波衫慢人成大半個月，印字又係靠運，仲要入會先有得平，你去埋我嗰份

又係大大隻，華西接班人
352又可以打翼衛

上年我地死右邊多

其實真係幾岩駛
夠勤力又識出波
上年仲要翼衛都撈埋2套陣都fit到

山神都冇埋
我諗唔到仲可以j邊個

除非就完約，唔係psg寧願雪鳩你都唔會賣任何人

分享少少
我係澳洲讀書既時候
第一個驚訝位就係佢地落巴士係100% 既澳洲人都會講thank you
我諗左好耐都唔明
明明比錢佢 仲同佢講thank you?
之後問過幾個澳洲朋友
佢地覺得一黎係禮貌
二黎司機都係有付出。
禮多人不怪 禮貌係會影響人
講句thank you 令司機快樂，比佢覺得做緊既野係有意義
係散播緊正能量

講唔講有咩所謂
講你咪開心啲囉
唔講你又無野既
都係睇個人架姐
佢有禮貌啲咪講
無禮貌咪唔講囉

我第一眼以為呢個係freestyle

去美帝旅行時，美國人都會咁
於是，我地都跟住

咪當香港人好有禮貌先得
根本就係陸化左 啲廢老無禮貌係常識
連廿幾歲都無禮貌依家🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你無處理好你既韻腳

節拍

你地係咪有咩5會

Keep it real man

不如整件達斯拿好過啦

我認為你這個根本不是freestyle

我邊有打算freestyle

Nemanja Matic is close to joining #mufc for a fee that will exceed €45m [cm]

45m歐 = 40m鎊左右

可接受既

同熱狗買人邊有咁易
馬迪係摩佬買返轟 契仔

馬迪死全家

咁姐係仲有錢加件翼？

還有別的嗎(嘟嘴疑惑）

Raper撚羊

同金章安幾似
但跑狗 戰術執行力強

馬迪條撚屌比死轟狗用到殘晒先高價放過黎

見到馬仔宜家咁就好掛住沙夏 雖然唔岩摩佬用

dier

契仔陣 lin + 爆 + matic

馬迪打唔出返車狗第一季既水準就反摩反木

Matic 40m鎊內都可以接受

今個禮拜三見到沙夏真係幾好扭
不過他之後 傳接 交波感覺都係唔太掂
打中遊班有波比他任舞先發揮到
打大會應該廢一半

點解死賤種d波衫咁靚

我地第三作客都好有特色

深夜一推

灰色真係...

唔係米黃色咩？我頭先睇官方面書條片

矛事了，燈光搞到睇錯

3件都唔係好買得落手

打fifa好心啲人用我曼就咪走場啦 影衰曬，今集代言已經有加成，用隊A米炒佢得返幾分鐘都要走場

隻game好撚好玩

玩splatoon2 玩到唔想訓

根本岩岩果季沙夏踢得好好 特別係對臭利狗果場撚到d利狗傻 我果場係呢度讚沙夏但有人話迪比仲勁zaha好廢 我相信岩岩果季既沙夏即使廢一半都勁過踢英超既迪比

食炒?

佢都值40M 真係crazy market黎

358 咋喎 唔知算唔算炒

想買冇貨

元朗日版350 好撚好玩

屌元朗貢遠
同去深圳一樣貢遠

Btw 送左張貼紙
都幾得意

深夜叫一叫春

周圍都見到，咁都無貨

佢打防中我驚跑死hehe

Pish

推曼聯上英超冠軍

推

推唔郁 訓了

推上波台第一先

推佢老母

Done

翼呢 我要翼呀
屌連主帥開聲話簽人廢我都係第一次聽

生生世世做雞

買埋馬迪成隊高撚

我同ex 住同區
分左手真係無撞過
不過呢排因為阿b出左世
成日帶佢去公園
就真係成日撞到ex
佢抱住仔
我抱住仔
都幾搞笑

尼馬222m咁普巴100m有找真係抵。

阿狗FD話
PSG呢D唔係叫水魚WO 300M打包山神+尼馬
點睇都好過我地普巴+LKK 盲反到...

妹妹ig

足球狗不是單身狗

笑撚死

好撚好笑

加甜pls

木狗快D死

軌慌撚晒
驚我地買到馬迪

佢攪咩🤣🤣

Breaking | Manchester City & AS Monaco have reached a €57.5m agreement for the transfer of Benjamin Mendy. (L'Équipe)

而家軌明放馬迪都可以搞咁耐木撚真係

明放無話一定要放俾你
詳情請參考莫拉達個例子

求撚其條友都50M+

投降喇，唔好再買喇

讓哂藥膏同奶撻俾佢地都唔放個後備過來

Could be wrong but told Juventus much more interested in Nemanja Matic than Manchester United
祖可唔可以快小小

都好過佢地破紀錄買隻踢後備既法國禾仔既

從來只有我曼買人係貴同做水魚，其他隊都係Good deal

下星期場波有冇屁馬

一陣去買

PSG點解可以洗咁多錢 個乜鬼FPP 要點計

罰錢+歐聯名單報少過正常+下幾個轉會windows唔可以買人

講多少少比賽日簽名既野
去西閘霸位分左右2邊，之前上網睇人話，d球員多數會簽左邊（望住停車場背住OT計既左邊），ddg會簽右邊，mata hehe就簽晒
我個日落到去發覺左邊已經好多人，唯有去右邊
右邊有個問題就係客隊既隊巴會泊左係度
如果佢遲開車而有球員又早走既話，係會有機會block左你個位
我個次就擋左廢lin同清新
所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口）
因為我見球員肯簽名既話就會簽晒成排所有人先走
（華西mata ddg 羊 ）
廢lin就淨係簽最近停車場個堆
個日足足等2個鐘d球員先出晒黎
大家要有定心理準備

另外簽名物品不外乎波衫海報場刊
場刊好似3 4鎊
絕對要買

免費轉會都係水魚

但點先會罰 下體賣人賣咁貴都BAN PSG就剩買唔賣都無事

下體係違法簽人

其實巴黎有心玩既話係可以買晒會員制外歐洲所有強隊

巴黎咁有錢嘅⋯

人地老細油王大把錢

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買飛最平最有保證呢﹖
答：
買飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受
- 壞處：超貴

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)

*********************************************
問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等球員簽名或合照。而西閘霸位分左右兩邊，上網有留言表示啲球員多數會簽左邊（望住停車場背住Old Trafford計嘅左邊），DDG會簽右邊，Mata Hehe就會簽晒兩邊。有巴打表示佢朝聖當日落到去發覺左邊已經好多人，惟有去右邊，而右邊有個問題就係客隊嘅隊巴會泊左係個度。如果佢遲開車而有球員又早走嘅話，係會有機會block左你個位。巴打個次就擋左廢Lin同清新，所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口），因為巴打表示見到球員肯簽名嘅話就會簽晒成排所有人先走（多數係華西、Mata、DDG、羊）。廢Lin就淨係簽最近停車場個堆。而當日足足等左兩個鐘啲球員先出晒黎，所以大家要有定心理準備。另外簽名物品不外乎波衫、海報、場刊。雖然場刊需要好似3-4鎊，但絕對要買！

Credit：(特西，曼區Post 125，#141)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199，#342)

*********************************************

問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126，#156、#163、#173)

*********************************************
問：新球季黎啦~ 唔知係邊度買波衫最平呢﹖市面咁多間舖頭，邊間印字嘅質素最好﹖
答：以下兩間都係巴打們比較接受嘅鋪頭：1) No.7；2) 21。
首先，No.7，雖然價錢唔係最平，不過印字技術ok ，而且老闆係曼聯迷，自己人嘛 。其次，21，印字質素靠運氣，不過新衫的確係最快最齊碼，價錢都係平，如果買淨衫絕對係第一推介。另外，永久Blacklist Kitroom，因多次親共，預訂波衫亦慢人成大半個月，印字又係靠運，仲要入會先有得平，你去埋我嗰份。

Credit：(SNOOZE，曼區 Post 126，#242)

*********************************************
問：聽聞可以寄信去曼聯官方問佢攞啲球星相同簽名喎。其實應該點做﹖
答：
有3樣野需要準備：
1) 寄過曼聯嘅大信封 x 1；
2) 寫左你地址兼貼有回郵郵票(例如:英國既郵票)嘅信封 (for 人地寄野比你) x 1；
3) 寫上你想對我曼球員講嘅心底話嘅信

抬頭請寫上：
(Name of player)
Manchester United Football Club Limited
Aon Training Complex
Birch Road off Isherwood Road
Carrington, Manchester M31 4BH

注意：
1) 曼聯回信一般最快為20天，最遲唔會超過2個月。
2) 最好計好時間，係主場比賽之前一星期寄去。一般寄信到英國需要1個星期。

Source:
1. 《寄信獲得球星簽名教學》 ( 曼聯聯盟2，21 April, 2017 )
Link:
2. 曼聯官方網頁，常見問題六
Link:

*********************************************
以上所有FAQ特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。另外，歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以下嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼區po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ放係第一個comment度，方便大家睇。覺得冇需要嘅請ignore。

Link:

死獌狗上

大家有任何補充可以隨時留言

要翼不如同鈀搶尼馬啦

兩億傻既先買
等下年買基沙文好過

基沙文下年比PSG買埋

估唔到屁馬會想走

早兩日睇，好似話有成億簽紙費？？

如果普巴有一日扭計就出事
而摩佬既更衣室紀錄一向都唔好

69

唔止一個人講過普巴返獌係因為佢係真獌
上年其他強隊都有比offer佢但揀左獌
不如擔心下老豆會走好過
不過我又唔覺佢地會反面 而家成隊波都係圍住佢黎Build
上年有傷都照出半個契仔
普巴又唔係鍾意扭計既球員 佢只係鍾意被注視

唔擔心摩狗走
快撚走添呀

當年都係想出場先走
而家隊波就哂佢暫時佢應該會滿意

我覺得普巴唔四會走wor
佢而家成功咗翻來如果再走就係佢失敗
有咩事都係迫走摩佬先

屌打多咗隻字

加上佢係Adidas既人 佢既人氣唔多唔少因為Adidas同佢既合作做得好
Adidas幫係全世界得鍠同我地有差唔多吸引力 但鍠已經除左Saul之外買起左成條西班牙未來中場線唔會搞妹妹
應該唔洗擔心既

拜呢
不過真係唔太擔心

唔記得左添
拜有成個德甲揀 唔會百鳩幾M過黎搶人既

佢想做大佬，美斯都仲有幾年踢，想走都正常

每次走既都係摩佬

呢句真
拜最興免簽德甲精兵

宜家睇唔出有邊個會搞事

真係好有心機
以後起碼都要將條goolge link長期置頂

妹係咪del左ig條片

木狗一係拿臨臨簽多兩個一係全家落地獄啦

臭木狗!
DADDY都有責任..下下要直接對手D重要球員..人地放得都唔會平

做乜晨早流流又叫春

金曼

加油呀祖

掉晒啲圖入條link以後淨係貼條link

Nasser (PSG President) has told Di Maria & Lucas Moura to look for a new club. Ben Arfa will soon have his contract terminated. [Canal +]
迪馬
返屋企食蕉啦

臭閪木狗
快撚柒d買dier

即係為易啲簽到人學爺爺猁狗咁買啲幼齒同二三線仲好？
講過木狗唔撚識轉會操作就請個總監返黎搞，佢只係負責搵錢，保證以後佢只會係木神唔再係木狗

就算唔要dllm, 平平地執到Moura都好

過得好痛苦

唔通搵個總監返黎就可以叫佩狗同利維放人
搵佩狗返黎做總監

木仔不嬲係神 唔洗你地認同

i miss u baby

I don't wanna say goodbye right now

牙羊做乜甘愁牙

就好牙希似你係G頭一樣都係事實唔駛人認同

起碼派利是唔駛畀人撚狗撚咁耐啦

太耐冇食豬佢舖癮發作

有巧多野煩 好驚ielts考得差
好驚矛master offer 雖然重有兩年準備
但好驚最後都係無offer

真愛係唔需要性

迪馬要唔要回家坐下呀

口爆完對方話唔需要性

愈睇morata 愈feel 到去軌會變第二個王子

求空門gif

估唔到牙希你咁想進修

咁不如Lucas
lucas 嗰時都好似差d 黎我曼

好學個炸黎

屁馬過鈀嘅話成億歐元簽字費，痴撚線

扭過ddg

夜啦 雖然我都想讀mphil

搵咁多都咁好學，g持

畀看台嘅曼迷指撚住黎笑

Paul Pogba is putting internal pressure on Manchester United representatives to make a move for Serge Aurier, according to @Tanziloic.

你唔是準備長居英國咩

無搵錢 你認錯人

去exchange exchange完就mphil 其實想去英國讀master

AgentP ho ball

搞屎棍嚟 監獄狗 一入境就拉鳩佢

去邊間exchange?

唔自爆啦 其實未firm Manchester 定London

Manchester
有諗過apply 去Manchester university

Manchester 啦
Btw 讀邊科先﹖

Mirror 話賤種捕緊福仔

應該修politics

又可以互撚

係香港真係窮人咪讀既科

紅字為重點

福仔係真曼 唔會走

On9

睇ig隊波幾歡樂 係隊巴唱Lingard

冇嘢睇 咪報下估仔比大家笑下

你老母啦 我已經係真窮撚嘅化身

咁應該讀就london好啲？
但Manchester 就可以買季票

隊波好多戇鳩仔同癲佬

新人留名

捕佢老母咩
買福仔拎8 億出黎啦

funson

迪馬想唔想回家俾人爆下格呀

應該比啲甜頭佢 開頭講一億 佢agree完我地又推高到兩億 撚爆佩狗

捕閪咩 福仔咁廢 係就買我哋主力Lin啦

皇狗點會想買福仔
黑鬼喎
福仔更加唔會想走啦
報紙佬真係易做

弱化版朗拿度喎

為左女女一句想睇李城
要聽班死猁狗唱歌

我直覺覺得今個轉會完之後木撚封硬神

我都未決定好 身為曼狗 真係想長留Manchester 簽齊成隊名 仲要下季隨時有球星加盟呢

賤種根本唔會用黑腸前鋒

拿, 買呢個就識貨喇

最後50m matic 50m派利是 賤種永遠是賤種 木狗永遠是木狗

就算真係stay London
去曼市都唔算真係好遠既

基仔

Ok ge
Kroos+cavajai+bale+kovacic+varane+番morata就考慮

召喚死獌狗巴打

如果個個星期都想睇波 車費應該都好金

佩狗係 但拖舟未必係 因為佢連咁柒樣衰嘅殺人犯卡屎米路都肯用

係？

廢lin都係星，將就下

作為教練 都係想隊波好 打到自己想要嘅風格架姐
靚唔靚仔關佢咩事

你試下係曼聯比賽前由London 去Manchester

London 地鐵已經好貴 去Manchester一定破產 除非識到London曼狗 睇可唔可以搭順風車

呢個係唯一方法

真係睇下你會唔會想場場主場都睇晒咁濟
係嘅話就manchester啦
不過唔好掛住睇波 仲有學業

去Manchester嘅巴打可以去一間叫cafe metro嘅小店
上次去有個好正嘅侍應
搞到我之後連續去咗五次
都撞唔翻佢

好多人反卡斯米路就因為佢樣衰 不過拖舟唔理 所以殺人犯就比佢解放咗

點正？

球迷姐

講真 真獌求魔性 唔求靚仔
靚仔係bonus

卡斯米路應該叫啡腸
咁多年無乜純黑腸係賤種擔正, 風氣問題掛

應該拉丁美裔
好靚
算高挑，戴眼鏡，言行舉止好斯文
不過見倒佢嗰晚趕住去睇曼聯對侯城
相都冇影

撚羊 一齊搵番Ex好不好

卡斯米路點都唔會食第2張黃, 幾樣衰都用啦

摩佬就係例子
第二季曼聯已經搖身一變做黑腸聯

L 迪亞拉 算是少有

對面會唔會已經係6條A年代？

有冇曼市巴打可以去補張圖

以前細狗係鐘意魚拉突比人入一球就要入多三球 不過嗰陣就J伊巴多過跟英超 之後偶像成魔就正式入紙

黑腸賣唔到球衫咪叫市政府賣地囉

黑腸唔緊要呀
真係最緊要有魔性
比著成隊靚仔 同你場場hea踢點睇？

你果篇整合 我想加多樣關於曼市機場
曼市機場夜晚係無人開工
我上次揀左好早既機早上6點幾番香港，計番時間即係4點幾要到機場，所以前一晚去左機場先，發現得番幾個保安同清潔人員，成晚出出入入又嘈又凍
地勤朝早4點幾先番黎開工
所以建議盡量唔好機場過夜/唔好訂咁早既機

巴打好細咁喎

阿狗就係板

冇問題
返屋企加埋落去

我都係諗起阿狗

殺人都唔會有牌 睇佢歐聯決賽好驚佢殺咗Dybala或者打打下Dybala飛咗上天

阿狗又唔係真係靚仔 成隊波基到仆街

我就不了

講起餐廳 曼市中心近people's history museum 有間西班牙餐廳叫 La Bandera, 西班牙幫好鍾意比完賽果晚去，上網見到都唔少人捕獲到佢地，不過當然係要好禮貌咁請侍應幫忙問mata佢地果台願唔願意比你埋去打招呼影下相
間野都唔平

整多段freestyle黎ok？

吹奏黑腸似係世界趨勢來
近年都多左廣告多用nigga代言
似係歐洲亞洲美洲吸金能力開始飽和
輪到非洲發揮潛力極大

呢d 攻略其實都可以放係q&a
仲有天外天

華迪係唔係hk?

點解係基

曼迷全部中學都未畢業是常識吧 我今年15

咩freestyle呀 唔明

u未grad

我今年準備考dse炸

你上面段學術文啊

有得去非洲做開荒牛我都想去
利申：去過住過一排

已cap呀～ 今晚加
另外成日都聽話曼班人好鐘意去天外天

你有啲潛質 要注意下韻腳

非洲好多商機 好多非洲佬靠重慶大廈成為山寨王 賣啲垃圾手機已經賺三倍

G頭俠

我自修緊dse 下年應該可以第3次 1 take pass

最主要佢未開發晒

連曼連都要發展一帶一路

係咪有咩5會
我從來都唔打學術文

理得佢係咪咩中國推嘅戰略
搵到真銀咪得

唔係點做最賺錢球會

未來係中國同曼聯既

依啲叫垃圾文

真係好垃圾

屌你 8月都黎緊 即係等開季 冇新人啦

你的freestyle要注意一下韻腳

料清

幾時組團返大陸

全力爭四

木狗生生世世做雞

馬杜迪冇人吼

梳b吾洗返工？

你要呀🤓🤓🤓

羊Ching玩開本土會去大陸架咩 😒

咪係

羊清真係好落力推動本土經濟

羊仔好本土 雞王之王

係咪有咩5會

外國學生證入唔入到場
想入場反猁

雖然我無玩開本土 但大陸啲女真係有陣7味
大部分exchange既女都泡菜化 7到

點解

I'm not a suitable man for her

買學生飛有d危 大球場d食蕉check得嚴d

此地無銀到咁....

是撚但啦, 又唔係叫你做人世
無人叫你沉船架

點反法先, 著住名宿奧雲件波衫入場?

買左學生 點搏大霧好

西布朗 印廢查

學生票平幾多？

平一舊 但同fd睇 佢地本地U

學生佢一定叫你出示學生證
之前成日同frd入場睇南華都買學生票

Sky sports
PSG ready £70m Sanchez bid
Man Utd may loan Renato Sanches
Wilshere open to West Ham move

有學生證既 唸住答喺香港讀外國大學

Sanchez
Nigga聯

咩料子㗎佢

Loan Renato good job

放假牙今日

我吾洗 想抖下做廢青

好似幾多假放 bell captain一星期放2日

渣古
福 普 lin
山 he
好黑

RAH 返5日only

其他唔係？
咪chur到仆街

岩先隔離坐左隻猁
想去大球場睇波 著埋Lucas波衫
點知坐錯車去左灣仔
猁真係人都柒d

其他sister hotel 返6日

對唔住囉

Jm9

初戀？ 佢等緊你搵佢喎

mk場就可以偷雞 你海龜友 suppose要買成人飛 預定俾多100水 補返差額啦

睇完lkk 幫愛記入個88球
只能講 要買好似屌老虎 拜恩斯呢d翼閘先發揮到
而家曼得華西出到波 質素都係時好時壞

我係佢初戀 當佢上到u之後佢就話我唔再適合佢

Come on 撚羊

重有我羊

我知我廢

我入親場用i大張學生證 d友一記到VTC個嘜頭 即刻連名 身份證都唔睇 直入 ip都唔駛check
超齡學生成日偷雞買學生飛

佢溝到新仔未

曼個ig又introducing no.7

無問 應該有
見佢前排打stay true in your heart

matic

屌你
講呢個講到口都臭
爬文/睇youtube 啦

佢係咪想講返之前d no.7 炸？

轟個個 kenedy

唔似係簽人
毫無聲氣

曼成日都打飛機j以前好悶

依家無野好j係咁上下

343

-馬 LKK 福
--普--HE
羊--------華
-河--拜--連

41212

--LKK 福
----MK
--普---HE
-----卡
米-拜-連-華

4231

-----LKK
馬---MK---達
----普--HE
米--拜--連--華

唔講貢多 羊好波

343 果個可以打高速防反同邊路出波
馬LKK 普頂波都唔錯, 羊華就出靚波

猁又簽到人啦，木狗

你咪唔好做囉，嘆埋兩個月搵新工啦

屌老虎同佢好夾
去到後期佢既唯一作用就係活化LKK

之前J到上天個真話求奇一隻翼都夾到架

會唔會福仔轉7號

依家D 後生仔出波真係好廢下
LIN, MK, 馬仔
反而HEHE 朗隊 羊 華 都唔錯

唔想佢太早背負太大壓力

10號OK?

見到迪馬條柒頭而家俾psg當垃圾掃走真係心都涼

yes 仲有人j佢返黎真係笑左

Yes抵撚食

希望巴塞拎左220m打包古仔走

No.7 好似係間新酒店個名？

發生咩事！

好熱

又一日 咩消息都無

Yes 重要去踢波

少叫春就唔熱架啦

Di Maria, Lucas Moura and Krychowiak have told by PSG， they can look for new club now.

軌快d hijack我地

簽krychowiak 啦

基祖維克跟完艾馬尼走 但冇得踢

快撚啲追基祖華克

上季

no，5千萬加馬仔換派利是

唔係掃波友 不了

諗起都開心，一億買派利是加馬迪

支持買佢
係西維爾個期真是好撚勁
殺晒d波

福著7好fit

有冇人睇緊女排?

日本女排d女幾正

LKK應該長霸九號
福仔係七號最適合人選

都冇得出咁濟

有咁耐風流

佢係psg唔是好勁咩 psg突然係咁賣人係咪死買Neymar

上季季尾好似同教練鬧交

尼馬有一億簽字費，好吸引

仲要山神叫緊糊

如果唔貴都搏得過

抵過Matic啦掛

當打去巴黎冇３０歲都唔駛旨意走

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買波飛最平最有保證呢﹖
答：
買波飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受
- 壞處：超貴

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)

*********************************************
問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等球員簽名或合照。而西閘霸位分左右兩邊，上網有留言表示啲球員多數會簽左邊（望住停車場背住Old Trafford計嘅左邊），DDG會簽右邊，Mata Hehe就會簽晒兩邊。有巴打表示佢朝聖當日落到去發覺左邊已經好多人，惟有去右邊，而右邊有個問題就係客隊嘅隊巴會泊左係個度。如果佢遲開車而有球員又早走嘅話，係會有機會block左你個位。巴打個次就擋左廢Lin同清新，所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口），因為巴打表示見到球員肯簽名嘅話就會簽晒成排所有人先走（多數係華西、Mata、DDG、羊）。廢Lin就淨係簽最近停車場個堆。而當日足足等左兩個鐘啲球員先出晒黎，所以大家要有定心理準備。另外簽名物品不外乎波衫、海報、場刊。雖然場刊需要好似3-4鎊，但絕對要買！

Credit：(特西，曼區Post 125，#141)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199，#342)

*********************************************
問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126，#156、#163、#173)

*********************************************

我屌 買件回塘友50M cls

問：新球季黎啦~ 唔知係邊度買波衫最平呢﹖市面咁多間舖頭，邊間印字嘅質素最好﹖
答：以下兩間都係巴打們比較接受嘅鋪頭：1) No.7；2) 21。
首先，No.7，雖然價錢唔係最平，不過印字技術ok ，而且老闆係曼聯迷，自己人嘛 。其次，21，印字質素靠運氣，不過新衫的確係最快最齊碼，價錢都係平，如果買淨衫絕對係第一推介。另外，永久Blacklist Kitroom，因多次親共，預訂波衫亦慢人成大半個月，印字又係靠運，仲要入會先有得平，你去埋我嗰份。

No.7 Soccer Co.：
21球衣專門店 21 Jersey Pro Shop：

Credit：(SNOOZE，曼區 Post 126，#242)

*********************************************
問：聽聞可以寄信去曼聯官方問佢攞啲球星相同簽名喎。其實應該點做﹖
答：
有3樣野需要準備：
1) 寄過曼聯嘅大信封 x 1；
2) 寫左你地址兼貼有回郵郵票(例如:英國既郵票)嘅信封 (for 人地寄野比你) x 1；
3) 寫上你想對我曼球員講嘅心底話嘅信

抬頭請寫上：
(Name of player)
Manchester United Football Club Limited
Aon Training Complex
Birch Road off Isherwood Road
Carrington, Manchester M31 4BH

注意：
1) 曼聯回信一般最快為20天，最遲唔會超過2個月。
2) 最好計好時間，係主場比賽之前一星期寄去。一般寄信到英國需要1個星期。

Source:
1. 《寄信獲得球星簽名教學》 ( 曼聯聯盟2，21 April, 2017 )
Link:
2. 曼聯官方網頁，常見問題六
Link:

*********************************************
遊覽曼徹斯特市小Tips

1) 曼市機場夜晚係無人開工，夜晚機場會得番幾個保安同清潔人員，成晚出出入入又嘈又凍，而地勤朝早四點幾先會開工，所以建議盡量唔好係機場過夜/訂咁早嘅機抵達或離開曼市。
2) 市中心近People's History Museum有一間西班牙餐廳叫 La Bandera，我曼西班牙幫好鍾意比完賽果晚去，上網見到都唔少人捕獲到佢地。不過謹記要好禮貌咁請侍應幫忙問Mata佢地果台願唔願意比你埋去打招呼影下相。另外，間野都唔平。

3) 天外天亦係另一間曼聯球員喜愛去嘅餐廳。

Credit：(Berbatov，曼區Post 126，#477，#485)

*********************************************
以上所有FAQ特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。另外，歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以下嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼區po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ放係第一個comment度，方便大家睇。覺得冇需要嘅請ignore。

Link:

死獌狗上

追lucus好過啦

已更新~~~ 有冇其他野大家想補充

巴黎呢隊波真係好柒 買咁多球星都會年年歐聯出局上年仲柒到輸埋法甲 真係貪錢先會去 想贏盃一定唔去

20M買到佢一定好過馬迪或者Renato
然後唔該全部錢轟落隻翼度

上季摩納哥係好撚勁，輸比佢都無計

歐聯有時唔係有錢就買到，加上佢上季出局個場黑到咁

一堆錢買翼都唔知買邊個好

基祖華克+lucus 60M deal?

Dembele。一定冇死錯

又要隻cut in翼做乜？

巴塞都買唔到
我地憑咩？

但佢人腳係法甲真係超班 正常發揮既話摩納哥點超水準都打唔贏啦 歐聯佢有4球係手個戰術唔係咁消極疤買起幾多個球證都唔會反cup到 呢隊波根本班人完全無爭勝心 教練又剩係識打歐霸

憑我地有錢同人地係獌fans

錢 得20歲多多都抵比 換埋隻垃圾馬比佢都抵

高下立見！

曼fans係吹喳
根本人地係個個post都like
btw咁撚鐘意用個獌字做乜鳩

入左場屌柒猁狗

幾點開波？

Dembele仲貴過派利是 一定
Lucas Moura唔似出波翼 打法上內切似MK多d

卡域克：「普巴能繼承我的位置！」

在朗尼離隊後，曼聯隊中資歷最深的卡域克順理成章地成為隊長。然而，已經三十五歲的他與曼聯只餘下一年合約，其隊長職位應該只屬過渡性質。加上卡域克承認自己並不能每週也代表球隊作賽，可見來季將會有不同的球員以隊長身分上陣。而誰會在卡域克離隊後成為恆久的隊長也是大眾的焦點。

華倫西亞、靴里拉、迪基亞三人一直是球迷心中的隊長人選。然而，卡域克卻有與眾不同的意見，「我一直相信摩連奴在為長遠的未來計畫，希望能找出接替我隊長職位的人，而我認為普巴能成為未來的隊長。」

作為全球身價最高球員的普巴，去年曾受到不少球迷的批評，但卡域克相信他會不斷成長，最終能成為隊長。他說：「要成為隊長，你必須要有自信和堅定的信念。每一次你遭受挫折、被噓、被批評時，你都會受傷。但你要相信自己的能力，並繼續努力，堅強地克服困難。普巴是一個自信的年輕人，他將會成為一位偉大的曼聯球員，而這季將會是重要的一季。他花了一年時間調整、進步，而我相信我們在本季將能夠看到他的奮鬥成果。」

他相信普巴的影響力將能與朗尼和C朗拿度並肩，並帶領曼聯開創新的皇朝。

最後，他提到：「總會有些球員是無法被取代的。故此，儘管有不少偉大的球員離隊，但是我們也不會尋找球員直接替換他們。要知道，朗尼、C朗拿度這些偉大球員是不會憑空出現的。相反，我們會不斷調整，以不同的方法達到同一個效果。就像當年堅尼離隊，而我加入曼聯般，我和他有著天淵之別。但最終，我也接替了他的職責。」

#MUFC #RoyceSports #CaptainCarrick

現在一線翼有邊個唔係cut in

疤有220M
我地出幾多

有咩問題﹖係咪用咩字去稱呼都要你批准﹖

我地換隻馬比佢

問題係依家曼需要cut in翼咩？

死獌狗

依句好正
當年比件16號佢 就係諗住幫史高斯搵新堅尼
到最後十年後真係做到隊長精神領袖

派利是

個問題咪係依個字明明係用黎侮辱曼聯囉

係獌狗唔怕認
個字對我黎講係一個區分曼聯同曼城嘅記號
唔明有咩好驚好怕

馬仔同黎緊要既翼根本唔同作用
如果拎馬仔去換 其實都係要買多個人
要買返同級既 仲貴

1800

PSG促銷優惠開始要買就快落單

咁你就收收皮啦
用一個侮辱自己對波既字黎稱呼自己支持隊波
正常曼迷都係用曼同鏝啦
你咁樣用係侮辱緊你自己喳

點解利狗年年都係降班隊執到野返去

3個型男
同
一個on9 mk 仔

禾地獌連系甘架拉=_=

Krychowiak 正呀
好過 50m Matic

之前有巴打話條友爆落底啲波都係鳩斬 鳩斬使乜要佢 平平地買艾朗連農好過啦 更加唔好講我地本身有左羊右華 我覺得翼鋒只要唔係剩係識cut in 好似第一季既馬仔有時爆落底線傳地波出嚟已經好有威脅最好再肯同隻閘疊下瓦已經perfect池 利申無睇開意假有錯勿屌

垃圾閪抵撚死

有咩問題？
用個獌字一睇就知講緊曼聯
你覺得好侮辱咩？我完全唔覺得係辱喎
出面其他隊既球迷咪又係叫自己隊波既花名，垃圾猁，鏝狗
有咩所謂？你係支持隊波既何必執著於言詞？

佢唔算鳩出波喎...
Lennon既出波廢好多
佢有高波都有出地波助攻 仲有頭鎚
唔好搵連儂同佢比好嘛？

羊格全盛時期真係最曼連岩用
出波
扭波
cut in 射
爆底
防守
搞笑
忠誠

天父爸b,可唔可以搵一日曼區唔上演狗咬狗同傾女，咁會唔會變左無人推post

其實我唔明係「香港大球場」既「英超挑戰盃」著曼聯波衫有咩問題？
有四隊波 班猁狗當係自己主場？
笑鳩佢一件事 但做咩好似講到比人踩場咁

唔好提 馬仔走火入魔到個波一過中圈已經cut in 攞到波有路永遠dup低頭去 無路就180轉身然後回後 有時真係睇正火都嚟 明明佢第一季仲識爆落底同交波

巴打講得好

車同阿有冇邊個台播

好掛住d k角位

悶到仆街 原來仲有波睇

聽日踢呀好似
但想問定有冇台播

所以有意識球員係穩定d
扭波撚果d, 好易比人研究睇穿, 要等到c朗nani咁大爆發唔知幾時
簡單講, 佢只要識搵個左閘同佢打多範overlap已經差好遠

btw, 整體馬仔唔差既, 近排見佢簡單返少少, 好中意練射角

唔係喎 好似530踢

今日有22/0717:30拜仁慕尼黑vsAC米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)

and死利狗?

星期日5am起身睇波既都係真獌

真獌都係廢青, 5am 未訓la

啲利撚當大場係自己主場，話人著曼聯衫唔專重佢地，咁佢地又噓伊雲斯又噓沙夏又好撚專重? 當撚左係硬飛路呀?

但我睇youtube啲球皇片佢啲出波都極少搵到隊友 同埋一啲都唔靚 風格似係射波勁個傳中 同埋發覺佢極少同閘配合 好多時都係靠速度同埋個人技術左cup右cup落底 但係意甲做快馬屈到人速但嚟到英超真係未必得

唔係星期一咩

屌打真馬唔係唔睇啊

我近排睇佢愈睇愈灰 唔好話交波 隊友想交比佢都極少現身 同埋佢進化到唔入禁區已經射

會唔會連贏鏝蝗疤

谷精上腦係咁，體諒下

護級隊啲球迷係咁上下

輸哂好啲

唔想要好似妓咁j熱身賽

輸波先會買人架

早2年v92 熱身賽全勝

當自己主場真心on9
你話利物浦邀請賽都話

英超挑戰盃
班猁狗覺得一定嬴架

贏還贏 中立場有咩資格屌人著其他波衫

著OWEN

MILAN 1:0 拜

猁 2008 嬴英超

M8>Lin

點解唔問下 李斯特城 同利物浦邊隊拎得多英超D?

山普he 會比人瘋狂中出 如果係loan都好 對辦先好買廢事中伏

岩岩就撞到個
見人著曼聯，就屌人。勁仆街

你咪屌返佢囉

MILAN 2:0 拜

有時隔個零兩個鐘上黎
肉緊想睇下轉會新聞

成日就狗咬狗
一係就女
一係就學車

焗住狂掃幾頁

屌左啦

妓都贏到拜啦 熱身賽睇下好喇

肉緊想睇轉會新聞咪上skysport,bbc睇囉
女同狗咬狗都唔比，叫咩狗竇？

龍虎切依d垃圾精宮都借

係咪42號?

8
42賓捷安 翼改打中場
法蘭咁教波有d危

狗咬狗都叫講波呀
講女真係九唔搭七

狗竇唔係可以暢所欲言架咩？
可能係我錯concept

ZAHA EVANS 比人BOO
猁狗真係以為自己主場

陰公

zaha

好在冇入場 成個場又濕又跣

撚狗咁撚

港女有波

回購好嗎

近柱罰波 好高質素

踢大會 不了

摩納哥上年入球破左聯賽記錄呀

9A俾人撚到傷

睇完女排直落英超挑戰盃

屌你老母死猁狗唔噓埋賓科？

唔爭在boo埋foster啦

對賤種係聽朝?

ching講得好

比我係李城球迷就著件金章波衫入去

後朝

星期一朝早5點
super cup預賽

華隊mark 牙隊🤗

冇牙朗牙個場

刷金章

有無牙朗都豬架啦

Letv 係咪旁述快過畫面？

大撚把 連曼 愛字頭都有人著 李城金章少事

Bale 呢？
大米mark 🤗🤗

見到有人話星期日以為自己睇錯時間

呢啲敗走英超既二打六唔駛理都得

唔知聽日摩佬會警會行埋去拖舟到
講屌你老母我個莫拉達呀！！

之後拖舟一個頭鎚頂佢心口

星期日出返依個陣

hehe pogba
福 mk lin
lkk

打快 靠lkk撞鳩死對面

出lin係咪專比大聖玩弄做笑丈？

對賤種係咪聽朝5點？

系😂 再用細緊mark死賓周馬

後朝呀屌

出馬仔波都斷埋

睇完返工

United executive vice-chairman Woodward has now travelled to America to meet with Mourinho on their pre-season tour of the USA.

United thought they were close to signing Matic from Chelsea in a £40m deal, but the move stalled once the Blues realised they had been hijacked for Romelu Lukaku.

木仔真係垃圾

羊囝對皇馬都入2球LA

市場上真係無更好既選擇咩 摩佬想教15年就咪撚用貴錢買啲又老又廢既人啦 馬迪仲撚廢過雲耶馬 不如睇下有無啲好氣好力又唔貴既黑鬼防中

下年無成續點捱啊

咪仲好 40M屌一個回塘友 想做水魚咩

防中只要dier

係咪去同摩佬認錯
今個轉會窗我地玩撚完了

出面話Dier係摩佬首選 木仔出三次價去到40m 熱狗reject
軌想報仇就未必40m 似50m

佢想要個搶波防中姐 用下t仔文沙囉 現在想買馬迪冬季就唔應該賣c奶啦 差唔多作用

我都覺 木狗first bid dier係25m 木狗奶袋底都唔掂

買乜鳩呀，有lingard 仲唔知足

近十年既巴塞都幾乎係最威威果隊
沙維退左 小白開始老
都仲有南美三大球王MSN頂住
中場問題老化問題未解決倒
小白又老一年
尼馬依家都話走
驟眼睇都冇咩邊個係佢地今個夏天買倒而又取代倒尼馬
又話咩西班牙最fit果班大部分都比皇馬立哂
真係想知佢地可以點搞

占屎咁廢

一日有msn 點會有勁人肯去 睇下艾達杜蘭個啲係其他隊做主力去踢大後備 中場就佢有入 不過入咗個ag

曼城
唔撚洗玩啦

又買咗邊個

巴塞要買Dybala 華拉堤先頂到

mendy

前鋒一日有msn都會霸住個位 世界盃年無謂去爭正選 華拉提就psg死都唔會放 利申蝗疤拜邊隊仆街都會食花生

幾錢

買馬仔

買lin MSLin

51 m

痢迷就係咁撚賤種
好地地四角賽都要噓前曼球員
加上痢榮基條閪佬係度講咩主場主場
精壇又霸哂位做死忠區
無精味先奇啦

+add on

今季轉會真係好癲，睇左咁多年都未試過咁刺激

痴線 兩閘買咗成億 仲要唔係一線頭

但佢地賣左4隻閘

碌梳睇返真係好撚平

咁廢都平？

但碌梳好撚廢 其實我地都要買左閘 除咗大米其他都唔合格 大米仲要替工

文員都平？

諗起大米啲後上timing同助攻都係no eye see

大傷過，算啦

你就廢佢唔係大傷而家做緊主力啦

黎之前係好勁
雲一季其實麻麻
雲二季季初幾好, 可惜
魔一季就無得出咁制, 一出就傷

拜狗搞乜鳩 比人456

法國夜神迷羊仔

回想起一個月前，盧卡古仲考慮緊究竟上車定係成魔好，呢位比利時前鋒已經成為干地既頭號收購目標，但係摩佬今夏極力說服下，盧卡古最後選擇跟隨摩佬，因為盧卡古曾經與摩佬一起共事過。不過普巴亦有功勞架！係盧卡古既美國旅程中，盧卡古既童年好友普巴及科蘭斯一直陪伴左右，加上係旅程結束準備離開既時候，摩佬打左好幾次電話比盧卡古，令盧卡古決心成魔。隨後盧卡古到紐約時，仲打比科蘭斯話：「我知道係你啦，摩連奴。」但係摩佬仲好緊張呢單轉會交易，佢Keep住打電話比盧卡古，經過三次通話後，盧卡古最終決定前往曼徹斯特。

好友科蘭斯接受訪問話：「起初盧卡古話想睇下啲球會有咩行動先，似乎好猶豫仲未作出選擇，之後曼聯出左三次不同既報價，但車路士一次都無出，反而只係得干地打黎既一個電話，睇得出邊個對呢單交易著緊啲。由曼聯第二次既報價開始，盧卡古既回答語氣變得唔同，第二次報價既時候話”嗯，曼聯真係想要我”，第三次話”Hmmm...好啦，我要去曼徹斯特啦”。佢早前已經表明想係新球隊踢季前賽，車路士只係一直守株待兔，相反曼聯窮追猛打，所以到呢刻佢好清楚知道曼聯真正需要佢，呢個就係盧卡古選擇成魔既原因。」

#roycesports #MUFC #Lukaku #manutdreallywantme

車

明明追左達仔個幾月

我覺得兩個都有追

咁計

猁狗真係零舍柒

OK

最勁係撚羊打左閘 不過又係傷左

James球球都鳩斬既

防中唔試下威廉卡華路..

仲要係俾個係澳洲幾出名既youtuber拍低

76唔打正賽唔會出力

羊仔

有個後生既C9唔要
轉頭駛40M買個28歲既馬迪
摩狗

下場皇馬幾時踢

垃圾不了

突然好多人吹奏撚羊

星期一朝早5點

撚羊勁咪吹奏

C9學下現位先啦
有佢係度個波半場都過唔到

有無link睇利狗拎亞軍

Manchester United told they can sign PSG star for bargain £22.5m #mufc #ManUtd

what star
dima？基祖？

迪馬 定 lucas?

Serge Aurier

華西都32,3歲，咁平屌得過

猁主場拎盃喎

死監躉搞事狗
送都唔撚要

dima 10m 都俾多啦

買右閘做乜鳩 需要防中 翼唔買 走去買右閘

監躉表示歡迎監躉搞事狗

右閘唔夠人用

你話拉比奧特就話姐

閘位點都要補啦 除左華西全部垃圾唔識出波

唔知迪馬下家會去邊呢

伊巴唔妥佢架喎

aurier 速度同傳中都唔錯

A支米蘭 啲防守勁撚到

大米踢左咪唔識 踢右出到波 但有幾可打右閘 碌梳好收皮啦 長期操唔起 直接買過踢到左右閘既仲好

岩岩裝左NOW
有個MUTV 節目叫連加特-足總盃英雄

ibra 都未必返黎啦

話伊巴係含撚狗喎 呢啲垃圾廢物

牙羊上年盃賽好多場頂右閘都OK WO

講緊禾？

之前又話買摩納哥個邊爐既 做乜冇左影 貴得滯？

搞事狗就算了 但22m真係抵
同市買兩個閘都110m on9

你仲係左CUP 右CUP 斬比龍門果個撚羊

呢啲搞事狗邊個敢接貨

aurier 幾年前fm已經好勁，屌得過

c9 27啦都

防中緊係老d好

拖肥朗隊咪又係搞事狗

華拉堤

木狗含撚死啦

我係兩年前既羊

無牌鴐駛
襲警
公開屌領隊

今年簽，下年摩三季就開始搞事，趕走摩佬

摩三季劇本

無牌駕駛小問題，襲警果次係飲醉酒，公開屌領隊都好小事

伊巴喺度既話會幫摩佬既，如果仲喺度

佢一個人搞事搞到啲咩
條垃圾搞事轉個手就比人清

yes
都未撚死人

柏度

相比起監獄馬同阿當莊遜玩幼幼，佢已經好好架啦

其實魔三季唔一定係搞事咁走

波圖佢贏左一次歐霸一次歐聯光榮咁走
國米又係贏歐聯走

車一期 唔記得, 應該同球員無咩問題?

摩三季我一直都係話得15/16 個年係叫柒
就算係皇個年其實都KEEP到成績

22m 買返黎搞事，咪雪鳩佢，又冇損失

車一係同艾巴嘈
艾巴買波叔同軍刀 係都要佢要

但你理得咩原因
事實係佢連續5次 成個生涯都係3季走人
我信摩二季
都信摩三 佢教得完摩三就Bin我c

ARUIER 的確係幾好波
22m 正常買唔到呢個level既右閘
walker 都50m

車阿個場無台睇？

AGGER
皇馬之前6年16強
魔佬帶到3年4強
仲要firm左成條皇馬改左10幾年都係廢既防線

再唔買人 摩二都冇架啦

唔係有爆炸同福幫手贏到r霸
魔一就炒左

而家隊皇馬咁勁真係歸功摩佬，但佢車二期既買賣真心唔掂

紀錄係要黎破架嘛，我地近年專破d柒既紀錄

拖丹今年真係尾機

皇馬啲防守同防反都係摩教出黎
本身對皇馬入波多 失波仲多

車二期就算贏英超果年都唔係勁
成日老鼠拉龜, 靠夏神絕殺
歐聯仲要得16強

zidane 同安柒碌根本執佢口水尾

6條煙 果時賣走埋makelele 真係笑死

好多野唔係一雪就解決到
除時搞散隊波 同士氣

唔係啦
但係base on 佢留落黎既野微調
再加多招超級燒味

車路士班 NIGGER 好撚勁

我就唔信曼咁撚多名宿壓住 搞得出啲咩花樣

原來車狗都半隊黑鬼

you~~~~will~~~~never~~~walk~~~~牙lone~~~

廣西猁勿浦球迷協會

阿狗極快輸2粒

阿狗

想睇達仔啊 肯出未

成班 ON 99

金章安

都冇去北京

傻閪

拿卡水到

狗食屎果下跌撚壞個腦

我地利記終於可以一嘗英超冠軍滋味

感動

猁榮基狂打j 我屌你老母 打晒冷震

軌個38號係邊個 做乜學球皇LIN

想知曼連黎香港, 球迷係咪都會唱glory glory 曼魚拉凸?

隔住個MOON都聞到腥味

唱white pele

我記得上次就無

咁咪無哂feel

本地波/港隊有人帶樂器帶CHANT先會大聲唱
外隊訪港 真係好多人話黎欣賞 唔會唱唔會叫

yup

無聽錯是咪細舒米高都俾人boo

馬列斯仲有料到wo 30m deal啦

施利文尼初實現場睇哂幾個餐士

有d位係靜過圖書館，成個場一粒聲都無

辛苦哂傑志班青訓後生仔打鼓搞氣氛

曼個仔都比人boo

boo埋飲水啦咁

之前又J米高堅尼

猁狗

曼城青訓都要比人BOO
反而DRINKWATER 同DANNY SIMPSON冇

利

燈到

上次熱狗對傑志 坐傑志區不知幾好FEEL

猁

ya

猁榮基

好波李城

真係當自己主場喎

8成ANTFIELD

抵啦

高空真係廢撚到

英超冠軍

輸埋佢重好睇呀猁榮基

馬列c 好撚勁

馬列斯仲有貨交

馬列斯咁撚勁既

馬列斯爆發

所以真係望猁狗買唔撚到聖人隻雲迪克

垃圾痢垃圾痢

撚班猁狗

柒到彈起

馬列斯係咪30m 係就快d找數唔該

一定會反 cup

近年傑志球迷搞得幾好架

Buy 馬列斯la diu

垃圾猁 咁樣輸頭槌

好想睇大球場哭喪

好擔心去左現場既曼狗出唔番黎

馬列斯 疤唔要

agger

班猁子即刻靜哂

同志 我都係wo

馬列斯fit喎。。。。

叫班猁狗擔心下入唔入列波先啦

馬列斯打得返冠軍個年水準 (今場)

柏度重傷
轟會唔會買馬列斯

頂 差d個龍又柒

屌你猁狗啲防守

利狗真係好柒

差少少

車有人講緊柏度內出血昏迷送左入醫院

英超冠軍，緊係勁d

差d 2:0

完場後班李城迷出唔出到球場架

咁樣真係有機要再入多件

係屋企邊睇邊笑

Keeper

AFC?

WFC?

有冇人邊睇邊笑

猁榮基嚇到瀨屎去咗換褲?
岩岩佢忽然靜咗陣

買到psg個搞事棍再推返華西上右翼位
華一招

趕高普出去啦屌你老母

高普少少野都懶激動

高普好多野講

高daddy嬲鳩

訓著都笑醒

一失波成場猁狗靜左咁多既

有冇巴打入去撚狗

懶熱血猁最鐘意J

主場吖嗱

1-1

屌

撚你老母呀 場波克啦咩

拎英超wo大佬係要落力d

頂

俾得咁靚

1001

上一場我都有講
呢個平又平d
博佢呢季起返都好
不過有巴打話佢太感情化
心情唔好就踢得唔好 定唔知點
我就覺得買啦屌！

疤快D買古天奴啦

求巴塞快d買古天奴走 唔該

留意到主辦單位好大機會係利狗
根本比哂機會佢拎英超

古天奴+沙拿